國際文宣要文-將你想同世界講嘅說話寫出嚟

有朋友喺美國讀大學，做緊一個project係整一本雜誌，之後係會發行當地州免費派發。
雜誌其中兩個topic係Identity同time
佢想將呢一篇公開比手足投稿，將你想同世界講既說話寫出黎，佢會翻譯做英文，英文叻嘅巴絲可以幫手。
中文原稿都會刊登，唔想出名可以匿名，寫完留低筆名/tg真名。大家可以集思廣益造靚一篇，或者百花齊放，佢揀一篇黎貼都無問題。

題目：identity(身分）或time(時間、時期、時代）
字數：大約五百字(英文要一版雜誌，唔知1:1對英文得唔得)
截止時間：21/3/2020（仲要排版同翻譯，明白有啲趕)

多謝手足，好人一生平安

pish

作者：透過控制議題，你就能主宰一個地方的政治議程。

推
如果寫緊留個comment等你

幫推

準備動筆 寫完俾你

等你巴打

推

幫推 想知點交

Post喺度唔介意的話
介意就tg?

修改
唔使五百字都得，有一篇文呀詩呀都可以
佢會加少少野再集成一篇文章
等你手足

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

推呀！有無文你覺得可以share比全世界？
世界擺街站嗰啲

手足擺街站

推
有冇文宣好中手足心聲